颱風過後，PCCX竟然咁對員工，我應該點做

經過9月17號颱風山竹來襲，
相信全港打工仔9月18號星期一
都係沒有交通工具上班而安守家中

依家公司要求9月18號沒有上班既同事
用大假/例假/補假 去取代當日沒有上班

咁倒不如打8號風球/10號風球
公司就將所有人當大假/例假/補假？

#良心企業

港資就係咁

sales?

係

呢間公司不嬲垃圾, 有朋友入面做, 聖誕聯歡食餐飯去個book個撚屌場, 食撚野 仲要員工自己出錢, 無錯, 係公司要求搞活動, 但要員工自己出錢

個老闆應該早死早著落18層地獄比人拖屌屌屌屌屌屌屌屌

越做越灰囉....

林鄭又話要公司體恤員工，估唔到僱主會咁做，
唔知其他巴絲 既僱主點體恤你地？
不如討論下

#特首話唔好怪責員工

星期一係9月17號wo

係啵，打錯左🤣🤣

唔當你抗工已好好

pkkw 不嬲小氣

小氣通（黎大炮年代） vs pkkw

邊個會想跟個咁既老細...

victor有冇俾你唔返工,冇呀

但連交通工具都冇點番wo....
如果我有隨意門就話姐

你估個個都準時番都工咩老細
打風時節就體諒下人喇傻的嗎

祝佢執笠

苦主揮手
我住嗰度得巴士可以搭 返唔到工又唔係我錯
垃圾公司

搵到同伴

hkt 無事揮手區

無神神俾人扣年假 又唔係員工唔想返工，係現實環境唔容許員工返到工呀 作為本港數一數二大企業，開口埋口社會企業責任，唔響應特首呼籲不單止，仲要帶頭做壞規矩，大大力打特首一巴掌

如果勞工法例可以多一點保障員工會比較好